有冇啲聽完會喊既歌

求推介 好想喊下
利申 我都唔知自己做咩 但心情就係好鬱住鬱住

安靜

頑固
獨處的時候

Let her go
Payphone

突然好想你 我聽前奏已經爆喊

我好想你 夠鐘 唔眼淺嘅我有次聽到喊了

好似睇套sad嘅電影會好啲
好似會易啲喊出黎咁

Fake plastic trees

已經成日聽

月球上的人

你好不好

Children song
喊一喊真係會舒服好多

我們都不是無辜的

你都如何回憶我 帶著笑或者很沉默
次次聽個心都乸住痛

還記得有多久未好好哭過嗎
還記得有多久未真心歡笑嗎
為去變一個大人 凡事也裝得很化
人海裡 比賽攀爬

將個膠笠戴落何B仔

你說把愛漸漸放下會走更遠

告別我的戀人們
可能認識得太早就注定左一切

負親

可惜沒如果
曾經有一段真摯嘅感情放喺我面前
我冇去捉緊
到冇咗 先嚟後悔莫及
塵世間最痛苦嘅事莫過於此

不過隨時間流逝
已經放低咗嘅感情
就冇再回頭望喇⋯⋯

負親
空凳

呢首有一排都覺得好應景
Btw如果你也聽說
我不難過
失落沙洲

重點係唔知自己想點

尊嚴

不怕慶祝
心裡的孩子
最初的記憶

Talking to the moon

我的宣言

你在煩惱什麼

後來的我們

如果如果

喊又未至於，但聽完會幾sad下：

creep
一生所愛

中島美嘉

一定睇住黎聽哂 睇到最尾 包喊
呢個喊唔出就去睇未聞花名個ed

安和橋

心酸

近年覺得最sad呢首

風箏

children song live版

如果這就是愛情

少見不怪

再唔係YouTube感人廣告
歌手Damien rice

閃著淚光的約定 糖妹版
聽到係架巴士度都喊左出黎

心淡
矜持
袖手旁觀

周國賢版月球上的人
未去到喊但會鼻酸眼濕

乾杯

Back to december

修練愛情
缺口

咁我建議你唔好聽
會愈聽愈唔開心

關鍵詞

殘酷遊戲

Two less lonely people in the world

最近
父親
負親
好人
風爭
手放開
我不會
朋友身份
你說你愛我
自己的情歌
i wanted you

It's time
Demons

我不難過
雪之華
後來

時間有淚

負親（真係次次聽都喊）
Better place
The best day
傷信

失落沙洲 中四頭幾次聽都忍唔到喊

粵語殘片

李榮浩-歌謠

睇埋mv 喊得仲勁 筷子兄弟首父親都係 喊到心痛

當我想你的時候

Love Of My Life - Queen

風箏
Wherever you are
Supermarket flower
不許你註定一人

木紋
早知
放過自己

你好嗎
黑色毛衣
擱淺

軌跡

完

活著多好

想喊都喊唔出

One more time, one more change

黑洞

義勇軍進行曲

小肥負親
真係喊撚左

每一次都是你

野生花

班馬班馬
無眠

蘇打綠 林宥嘉

以前以後

我不難過，浪費，修煉愛情，說謊，我好想你

我怎麼哭了

晴天

我等你到三十五歲

I can't make you love me

半句再見

為何不放 既是過往雲煙
想要遺忘 怎麼反覆掛牽

誰願放手

曾某年某一天某地 時間如靜止的空氣

你的不羈給我驚喜

曾說同你闖天與地 曾說無悔今生等你

也不擔心分隔千里

後來

lm

能不能繼續對我哭，對我笑，對我好。
繼續讓我，為你想，為你瘋，陪你老。
你好不好，我好想知道。

聽到前奏已經爆喊了。。

矛盾一生

Time-Pink floyd

不許你注定一人。。。
因呢首歌係ex唯一會唱俾我聽嘅
個時聽就係感動到喊，話過唔會離開我，一步都唔會走。
依家聽只係掛住以前，個種喊係心痛到喊，好怪責自己唔可以改變到你嘅想法，好驚你唔係我身邊就會出事。。。
我知道，你一定會搵到一個可以係工作上幫你搵到大錢嘅人，唔會好似我禁，為咗保護我以影響到自己嘅前途

三年了，祝你幸福快樂

happy end - back number

假如讓我說下去
夠鐘
春秋
好人

尤其是 假如讓我說下去 同 夠鐘
聽親/唱親 都必眼濕

周國賢!!!!
children song live版
密封罩同漢城沉沒了
每次聽都喊
sodagreen我好想你都ok好喊

P.S. I Love you

鍾無艷

call star - 家書

青春常駐